GME 睇人仆街集中討論區(1)

閪冧啦閪冧啦

睇呢隻股真係好睇過電影
兩邊支持者輪流出嚟屌 笑死

無買真係好好睇,我諗買左真係食唔安坐唔落 買PUT也好

閪冧

彈出彈入

盤前唔爆上,開市就好睇啦

未咁快跌啦
大戶實俾多啲幻想班天才，俾佢地覺得真係可以發達⋯⋯
今日聽日繼續升啦
星期一先開始跌

要ss幾個禮拜前已經得 除非班空頭係弱智 跌到40都唔平

而家喺度磨咪俾緊幻想你地 一入市就套住陰跌

人地冇1000都唔賣。

應該上到250-300嘅 但肯定無可能SS
琴日都唔係機構平倉
一定有好多人偷偷地賣咗
留翻一股Sh邊個最後接火炬就

好想睇GME撚仆街

煩唔撚煩, 升返一日好友又出黎串柒社工淡友
淡友社工又唔收口互屌
成個台都係GME屌曬鳩你地兩邊

All in果班

想睇+1 升就成班跳出黎串77

呢度中立既,唱好都可以笑人仆街

有D似波台咁
一贏就出黎威
一輸就縮

我都好想睇
但係琴晚細細地入左50股玩下

琴日入唔會仆啦

其實幾時先會真係完,跌到40班SH友都仲話未平倉,居然又比佢爆一段上返100幾,幻想又返返晒來

升嗰陣就幾十個post 晒命。開個中立post 就鬼屌咁款

Sh

下年

升少少就全部衝出嚟，今朝上曬連登熱門
跌就唔見人影，最好笑睇佢哋喺tg牛牛圍爐
個個嗌曬特價時段，要sh到32xxx
見過一次鬼都唔怕黑

你以為佢地高追完GME AMC SNDL之後會完啦
點估到又返返黎GME

零成本左

我已經借哂錢入 唔好跌

做咩咁諗唔開...一齊睇下戲咪算

short interest咁低都仲覺得會SS係咩心態

今朝先有個股票經紀跳左

果班友係抵比人屌，下下講到上500,1000+

但升返幾廿蚊就出黎哋文吔武

其實博gme本身係無問題，自己既錢，自己既選擇，真心無問題，你贏到抵你贏

但佢地永遠唔識咩叫靜靜地咁贏，升少少就出黎博屌
0
0

大家互binc 正

我自己都高追過amc佢哋啲精神勝利法真係

支持班串77 GME撚all in 孖爆佢
見到佢地輸錢仲開心過自己贏錢

隻GME一日唔drop to zero
班撚樣唔會心息

酒呀!!!!

s咩h一炒高就賣啦

跌到熔斷 正

咩位，勸你搵位走。

佢地FF會上500
今晚見50啦屌

上500都好 仲有一股未賣

一陣間沽少少

靜又點贏啊？
咪撚鳩啦
學識一句就咁情況都代入去用On9
呢啲股 唔嘈唔炒熱度
贏條撚咩
On99

可以推啦

係呀係呀，而家好熱呀

500未？

我就黎笑死 all in班人呢

加入

下次等到40就入十股玩下

我都未試過咁仆街咁想見人輸錢